血汗口罩廠

為咗慳人手，由三更變兩更

由九個鐘變十二個鐘一更

做死人咩

仲要得$50蚊個鐘

俾多啲料先得㗎

我又唔係嗰到做 quit 咩